LOL 斷線問題

成日打打下就會斷線幾秒到十幾秒不等
有冇人有同樣問題sosad

台服垃圾garena

閱

掃下毒

推

順到不得了喎